覺唔覺今次共產黨括咗出去

遲下軍隊入城 坦克入城
當街槍殺市民都有可能發生

你講得國安係冇王管就知
仲有特首決定 法庭一定要接受
特首凌駕三權之上
咩一國兩制 中英聯合聲明 全部都違反曬 已經唔洗再講咩考慮

括定豁